為何300+不All in 胡官？ 終於明晒

為何不All in 胡官?
如果講民望，民主派選委為何2012年不 All in 狼英689？連狼英昨日都開口問想討過公度，如果佢多幾十票，就唔洗俾人叫689叫左五年。 但當年個幾十票係投俾冇政綱的何俊仁，而胡官今年政綱及表現，一定好過2012年 好Hea 的何俊仁，如果2012 特首選舉時要就講理念而投何俊仁，無視當年民望最高的建制派CY, 但今年就搬龍門，改以民望支持貪曾 2.0曾俊華。我頂，明白了，原來民主派一向都係講親疏有别？而原來 Hea 曾，貪曾 2.0 曾俊華才是親。咁貪曾 1.0 曾蔭權咪又係咪你地親密戰友？至今終於明白晒，原來貪曾七年，樓價飛升，民主派就一直是合謀。你好L野.

中point